[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1450)

正評買咩輸咩

fast

上 jj聯

slow

Fast

mon夠post味阿撚樣

半細

正皮左

入哥蛇，我信！！！

買完江原先知又同b gor同路 屌鬼左

12S

今日大細波 買10中7輸3

ho ball

是日重心無撚埋 屌你老母 點買

Fast！！

佢又DEL咗

7點咩環境

咁多負評

以後走地老虎蟹都唔過關 中左幾次伏

兩邊水出晒 希望bgor長命百歲 百病纏身

我正皮左 too, 派我！

唔係喎 bgor del左主盤既

過街老鼠

大分三神唔好學垃圾bee得唔得

B gor 買哂兩邊
等睇腰斬

負負得正
本來已經買咩輸咩

條友fake人

負皮樓豬然大錢

係時候要開清爐了

屌你老母牙low b gor

bgor咁輸法，26個英文用晒都唔撚掂

我嬴大錢

沈仔 開清爐我支持你！

濟州要正氣牙

cgor

可以串埋一齊變詞

今晚跟我B屠狗會

7點 睇大波波
利申 無買

成本字典夠做啦

濟州聯
0/9
0/10

7.5

會中只貼事後

斬兄都係

水原咁就大波...
天龍頂住半2全2

水原水原

韓假又有角買 狗會

大分三神快入波

水原大收錢 高巴

C未？！！！

點解角跌得咁撚快

多謝高蛇！
中！！！！

斬兄起馬有起post到叫人買曼城細阿

9.5,10.5b

係 好快

b gor轉左濟州島第一球

多謝馬會裝修心靈投注左慶南山口

次次睇唔切

松鼠上

德島
大分
綠雞
山口
山神

好彩炸

1c

8.5b?

濟州聯刷CCCCC
1/9
1/10

邊有

叫我智慧燈

山神應該細球

jeju 2c

智慧狗

山口組同松鼠入波啦

江原！
-10c

爛橙仔

斬會貼輸 但polo過關命中高d

高sir

2c

未入手就怒刷. 屌你

3星
松鼠加油

刷到買唔到

跟佢地買真係買單頭好過

Bgor猛咁岀 有意義咩？on9仔

7.5b allin

味買到 唔好刷住

停陣c好唔好

連c雅

睇下tattoo girl直播先

不如咪再講b gor,on9仔一個，有點煩

你又細?

氣氣 松鼠入波

濟州聯刷CCCCC
3/9
3/10

未買

Cap圖比我ok?

支持

冇佢點對住黎買

jj刷c

How abt 黃俊
幾多人買左bee 盤同bee 大？

想多人留意,已經成功左

link?

7.5b gogogo

三星仆街啦屌

屌... 韓K又同步入波...天龍細波JUMPED

其實咩黎？

三神幾時反底？廢咗好撚耐啦

出完又改，又買咁多範，你點對住黎買

3星我屌你老母

他害羞 不出樣

出3場中得一場，我真係食得屎

刷C呀濟洲

星星韓假都敢買細波

Dont make on9 famous

松鼠奇蹟2.5b ok?

又針

講個笑話 智慧齒

3星反cap啦

條友好撚鳩
用黎翻身既6串1除左bee頭關全中

Share！！

請刷c

信智蛇 今晚出多幾場水

智蛇中中中

收我咁貴 d料咁屎

10.5b

呀鼠

7.5b開唔到就戒 all in 咗

濟洲聯半大ok?

屌你松屎

就快燈過b gor

天鵝屌多兩球

松鼠杯呀

針！

係wor 細谷冇你
佢一早講左町田係反水

咪鬼猜啦江原 你見人咁努力刷C 你又唔刷下

松鼠cup佢老味

佢出咗橫濱俾我地

江原12

德島1-0

松鼠1 1唔該

山口上呀

屌.. 松鼠JUMP埋. 仆你個街

智巴 日假睇數據似有得捉

咁都9個正評

1-2 ok?

松鼠
三星反cap

松屎

上幾輪都好多細波

12m

江原！
C!!!

diu 12碼

刷得3c

邊個

jj又針

1:0

江原1:0

Which

智巴 只是過街老鼠 現在我正式宣布 沈仔取代智狗

江原goalllllll

bgor又反手成功

屌 小圈子

江原fg cashed ! 多謝高蛇

高蛇

含撚了

Diu

江原 入埋了

多謝b哥濟州第一球

高sir又中

bgor又中

斬兄追細追撚到 唔敢跟

松鼠1:1

橫濱
千葉
甲府
町田
山雞
三神
山口
廢鐵
江原

就系町田俾爛牙灯左

15分鐘3角
都開9.5細

以後都喺睇斬兄飛算 鋪佬啲飛針到死

好波松鼠

1:1松鼠

bgor威水史

兩場下盤PLZ

好彩馬會派彩慢，派咗應該買jj聯FG

bgor反手fake goallll

屌你臭鼠早d入唔得既 轉頭爆埋我細波

佢成日即場果場買半細就全細咁買

我愛高蛇！！！

松屎頂住個和算啦

3星
松鼠

痴線
天鵝刷c快到

松屎頂實啊

高蛇xBgor 2018 殺爆馬會音樂會

松鼠cup佢

宮亞迪加1:1

x自慰恥

3日一

三神唔識入波就俾人入啦，買撚咗大波

松鼠 山口
江原半大-1

4c

4cccc

三神 水戶

買咗100濟fg 先見到高蛇水

想4 又要入錢了

1:1 江原

我愛高

今日韓K入球SHOW

1-1

下半場先再刷啦

濟洲

松仔頂住呀

松屎-1

jeju

德島我屌你老母

江原半大全大

半大cashed 只需2分鐘

痴線快成咁,買都買唔切

jj上

屌 濟州聯係狗係公廁

jj!!!

松鼠頂實
山口仁川繼續入

11

屌買唔切和波

呢幾日JUMP左幾K
跟完高蛇 回左DD血

無事嘅智蛇
今晚睡超追數！

三神 三星 快入多幾粒

bgor又嬴

濟洲 沙啦系唷

3場半大 韓假反底日

馬會派彩快撚啲啦

又復活喎你

水戶松鼠jeju隊多粒

韓職全半大

山口cup未？

屌 買江原 濟洲即入

刷c你老母

天鵝入波啦

Ok

大分3神唔贏波想點

Yeah
去到weekend就復活

高蛇三口又中兩口

韓假時大時細 真係無路捉

3星入牙！！！！！！

松仔頂緊 山神-2粒

韓k 三場半大

山口比多粒

沈仔 我地肛原大波波 準備又打勝仗

b gor dllm 又燈jeju

買對家啦仲等咩

All in 主ng la

呢個正.. 之前6,7場得1,2場大波都夠膽死

松仔杯呀

主ng allin

日乙就夠正氣

一生跟b哥 賺唔少

All in 咗7.5b 冇得買b gor對家

松鼠 山口

最緊要羊錢

屌你老母b 咪撚7燈啦屌

b gor 要主定客？

松鼠 3星

要了客ng

山口杯佢啊

11.5入唔入好

松鼠上呀

無入球了

用身家all in主ng了

兩邊要哂

點撚解有條友可以17連燈 係咪痴線嫁

大分三神又控住個波唔撚識入.. 屌你老母

dllm松鼠 我買左松鼠fg然後佢同我做追和果個

咩心態？
和左唔 c?

4場讓球都和緊 緊張

10.5入了

C呢 濟洲DCCCCCCCCCCCCCC呢

又唔好咁講 人有三衰六旺

天真！我都係

少少地 要主Ng

屌你咩松鼠

松屎輸.. 大分三神輸.. ON9

屌你松鼠又失⋯⋯⋯

得到2:1
大分0:1

佢幾時旺過...

系 西波係咁

吊你老母松鼠

山口比多粒啊

仆街啦松鼠 又斷

Shit 松鼠瀨屎

大分0:0 炸

B gor 又逼害jj聯

個角球盤低得唔正常

韓假 唔買就三場半大

松鼠2.5b cashed

食屎啦三神，禁屌都比人入

刷CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC未

松鼠反cup

松鼠

炸完

屌你老母垃圾松屎.. 俾隊德島禁住砌

山口都輸埋

水戶

松鼠 差你

山口。。 松鼠。。

山口大波了，收返條c

松鼠反cup我扮松鼠食松果

山口大波CASHED 補返果場東京濕鳩

跟

江原ng100%

角球未轉9.5

半4全5了

江原刷c未

三星 三神入多幾粒 對你地有信心

山神天鵝入多兩球

Gchi

天鵝呢隊閪波識入波咩

C牙！！！！

濟洲Ng

難啲喎
唔和波都唔洗止意有第3球

松鼠請你cup

山口反cup plz

刷c啦屌

點撚樣呀松屎

3星松鼠

松鼠cup佢啦dllm

10.5s可入手

江原快快ng

快 C！！！

3555 21-07-2018
17:59 讓球 星期六 11 德島漩渦 (主) 對 大宮松鼠 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.79 $2000

$2,000.00
3556 21-07-2018
17:59 主客和 星期六 9 大分三神 (主) 對 櫪木SC (客)
主 @ 1.77 $1000

$1,000.00
3557 21-07-2018
17:59 入球大細 星期六 13 浦項制鐵 (主) 對 全南天龍 (客)
細 [2.5 球] @ 1.88 $1000

$1,000.00

5點波中完... 6點波全JUMPED

上呀

B gor萬歲
第一球要濟洲
輸完瞬間追和 笑撚左

扮松果食松鼠 ok?

返黎了

都得!整多球

刷c啦

刷C AR 唔準停CCCCCCCCCCCCC

上呀松鼠

松屎22

松鼠追和反cup

2:2松9

bgor中個時就扮賭神，而家係到扮燈神

松鼠入佢個閪龍啦

炸

fake左？

星星

山口松鼠兩隊垃圾求你過和夠啦

鼠

松屎追和到一世FANS了

唔係蚊注咩?

松鼠入番粒啦求你
差你咋

山口反cup一星期唔打丁

難道3場韓假都大球

下一球 jj 聯

追返和我扮松鼠叫

松鼠仲俾人禁屌緊

江原又12

bgor

屌你老母b gor

江原又一球12M

江原12m

又12m江原

BGOR

又12m

b gor dllmch

Missed

B gor

救左

miss

12m miss

3星 松屎

missed

水原 大分
又係㩒屌唔入

見千葉派想入江原就封 唉

陳7射法又黎

好彩

細力到 江原打假

B gor差啲又加一分

大分

痴撚線

松鼠cup佢啦求吓你

果球12碼做乜鳩 佢係傳比個龍

大分三神下半好似冇射過波咁.. 好撚ON9

已經加左一分啦 可惜敵唔過假波

韓假

b哥要左咩

7點客ng

痴線 射到小學學界都不如啦 垃圾

C牙！

綠雞可否反cup

買親動物隊都crashed

只求松鼠追和

韓假為左3場半1-1去到咁盡
又洗唔少乾淨錢

C呀屌你韓狗！

水户收錢全格 聽晚請女朋友食海鮮

說好的c呢？？？

Bgor請停止逼害jj聯

收到 要上樓了

山口同松鼠 針了

又反手牙

松鼠追和就得
唔駛反CUP

山口組

屌有c未

松鼠俾D攻勢黎屌下先得唔得

山口 松鼠 快追和

Jj聯比力

松鼠cup佢啦 又斷3x1

買左幾多山口

天鵝你唔入比人入

松鼠松鼠~~~~~

三神 證明你係入到波既好冇？

5c

牙你老母，字都唔撚識打？

追和都都好

山口馬會收錢 聽晚請自己食屎

今晚要落力追數了

江原濟州聯刷CCCCC
5/9
5/10

等唔到9.5高水阿

3.5 /4 b 可上樓

吾能識

角大

7.5b

Same 上到2倍想買 突然俾人買到得返1.9

真心一蚊都無，不過有睇live，全隊唔攻

諗定睡超點買

波po都有正字撚

兩場大

5色

差6c

On9 捉下又唔撚得？

笑能死 無買咁落力gel

-7

町田金仔 點解要買你地大波波

3/3.5b

山口fuck u very much

3神呀屌你老母，快撚啲入波仆街

點解我要串埋松鼠呀

我下個回覆會係1001

痴撚線媛交妹個場 個莊咁開反手
唔怕賠死

松鼠臭西黎.. 上場買你大波又4分鐘入完停到未..
今場買你盤又輸.. 追和完又再輸

難D

3星求你入波救救我

-6！！！

山雞上場又阻撚住哂唔俾松本WIN..
今場對垃圾又係輸 點玩

上呀屌韓狗！

-5

我頭先一開波都gel定FC橫濱，又唔見你嘈？

狗射都有c啦！

松鼠 三星

-4

松鼠追和啦
德島咁閪都贏到唔撚係啊

天鵝Nba未

GCHI

江原最少 4 粒 信不信由你

山口

松鼠奇蹟追和啦

得啦得啦

松鼠降班未

c呢

綠雞反cup到我以後場場all in

真

同路

三星三神 快入波

半5全???

追和未松鼠

入未呀

8

9

食完飯返黎希望見到松鼠仔2-2

天鵝捨得cup未

松鼠奇蹟追和啦dllm

三星 松鼠入粒 就得 生性啦

買親D廢隊對家都突然變勁隊

三神
松鼠
山口 水戶

jumped, 大分三神永不錄用

20c未

三神全場壓屌一粒都冇

臭西三神

韓職咁正氣，開晒大，平時買就開細Dllm

入佢啦松鼠

下半場控住個波但冇射過,,
發覺呢隊垃圾次次都係咁. 控住個波但係唔射

松鼠追和好嘛

唔明 7 點果場韓假有即場做咩唔玩

垃圾波，唔 c！！！

唔明點解唔一早教賭

jeju ht 1:1 5c

隻天鵝係咪鍾意刷角。。。成13c

江源入波未 跟左bgor燈

大分絕殺得唔得

松鼠和波我直播屙屎

3場半場1:1

一齊屙

松鼠追和一世球迷

3場半2 2場全4 識買了

我直播跳樓死

松屎 山口一人入一球 我4穿1都有6.7贏

天鵝屌多球

松鼠 +4

2BOYS 1 CUP

Gun

絕望了

大分贏波 小妹抽一個師兄食飯

針

不得不說，三神真係垃圾嚟

松鼠整粒絕殺啦 追和都咁撚難？

發現到有個大字或者個山字既都係垃圾黎

Gay

日假得甲府係正氣波

Me了

天鵝山神快入多球

仲有山口同千葉

點解聽朝美假有咁多直播全部唔開走地

山口輸緊wo

松鼠FT1-2

山口輸波=正氣

濟洲聯10.5b

因為假波 唔撚想比你地掠水

輸波 不了

連德島都輸. 冇撚野講

唉我屌你老母松鼠斷我過關

多謝松鼠 而家贏變輸

天鵝入多球

今日d波好西

即場都係精選西波

櫪木輕鬆收錢

7點即場 高sir 有冇心水

有7場走地wo 做咩

除了甲府風林

水戶中 松鼠屌你

指定動作：
聽日再賭日假就斬手指！
一蚊不賭日假！

援交妹同山神完場未

好似9.5 10.5b

有邊日唔西

大家俾既錢唔同

山口組2:2

甲府單頭半大全大
真係好撚正氣

松鼠學下人啦

長追可上樓

天鵝

屌好野大波到

報假？

山神

松鼠垃圾唔識追和

擘大隻春眼睇下啦

天我cupped

絕殺大波

屌
天鵝1:2
補咁耐爆我2.5S

日假真係買大細波爽過買盤
又三場大波

下場又開返細

天鵝奇蹟全大

你以為啦...針到傻
岩岩5點 町田 BEE都冇大波
反而FC大波

松鼠斷我過關 拎去整野味啦

3.5s
買完好鬼驚

一撚樣

狗會開得即場真係唔好買大 有道邪氣

2:1

江原想要細 有冇同路

韓假劇本已經2場4粒

same

7點場 有咩諗法 客勝 ？

江原9.5b 有無同1路

江原最少4粒

今晚再黎

江原
3.5b
9.5b
10.5b

bbbgor!

買波膽 3:3

睇賠率或轉左盤請問呢個係唔係細過2.5/3細?

100%系列

第一擊
拜仁讓主-1 @2.2

屌佢老尾

b gor 3.5b?

6點波 買3中2

bee開走地避咗
町田金澤信錯佢
橫濱想買盤買唔切
水戶松鼠買咗盤就反而一贏半一輸
玩咗幾個鐘最後等如冇玩過咁

心靈

有出咩

沈巴 7點呢場點睇

見到
頭先唔知咩事顯示最後一場走地係西維爾
啲美假全部有直播冇走地

垃圾賣料刀狗6場全輸曬

6c

係

6c 9.5b高水一世都等唔到

聽朝買美假追數先屌

7點 大波波

唔該👏

又出毒水

唔出，我自己買

-5c

馬模係咁落飛 但買唔落

旺返先出水

+1

想大波

多謝天鵝

奧斯達辛斯 100%

Next goal邊隊好

睇凱利 主會勝 2:1

主ng

bee 落地獄啦

小注先

屌你老母 串左隊垃圾

橙

華盛聯，芝加哥，新英撚=半大鐵膽

燈

拜仁
奧雷布洛
奧斯達奧斯
有冇同路

主Ng 2.85>2.68

高sir仲會唔會出水

伏水拿，cap 定圖先

呢3場入面都冇半大既話我切jj

反手成功

高蛇事前出左9.5 10.5b 可以考慮跟唔跟

Bgor 2.0

濟洲入多兩球、三球

刷角啦

個時好彩8.5 入到2.12

無咩好入手

cap咗 3場唔中退會費啦

入波啦 刷角啦屌

3中3 串埋

今晚拜仁讓咁深

點都有一場

365係咁封角 又假角

屌，刷角啦

C呀，冰你老虎！！！

-2c

韓角 on99

史迪迪呀

江原開3.5b我表演jj劈石屎！

7c

江原3.5S GeL

馬模係咁落做乜撚野呀

-4角

-1c食撚滑

9.5 10.5b 叫糊

半2全2正仆街

似細過3球

拜仁 細波波?

連炒4條 睇黎可以中返兩條9.5 10.5b補血

韓假90分鐘 正式開波 gel定

想講 Dgor日假對家中到啪啪聲

難講 泡假

應該又係1:1一場閪波

3.5S穩過狗

屌 黃俊再加b gor 可唔可以負負得正

中到17連敗
普通人好難做到

星期六 7 FC愛媛 (主) 對 岡山綠雉 (客)
主 @ 3.35
星期六 8 山形山神 (主) 對 新潟天鵝 (客)
客 @ 2.75
星期六 9 大分三神 (主) 對 櫪木SC (客)
和 @ 3.40

佢要客主主，我跟佢買

85分鐘入主同客ng先 韓假定律90分鐘入波 穩賺

又中

買江原next goal
韓假無理由半二全二

30分鐘4c是夢嗎

佢要客主主，我鳩篤主客，最尾一場改咗要和
咁都中，dgor癲到

2.5/3

濟州唔入比人入啦
比多粒我保半離場算

有冇人教我3.5S可以點輸？

狗會
3.5跟住直接開2.5/3，唔開3/3.5，做乜撚

最尾10分鐘就輸

2:2 1:3

8c

90分鍾開始教你

請記得今朝墨假的教訓

不是夢

江原濟州刷CCCCCCCCCCCC
8/9
8/10

上呀！！！

10分鐘6粒

不了

-3c

拜仁有盤買

7.5b大大力cashed

-1c

9c

-2C

9C -2

江原濟州刷CCCCCCCCCCCC
9/9
9/10

10.5b gel定先

-2C !!!!

繼續刷！！！

-1球

8.5b @2.15 cashed

咁快

角球入球是是但但都整幾粒!

個龍鐘意送角到

江原入埋佢

下盤cashed

等睇10角完

想問下仲有幾耐完場

25mins

羅蛇!

主ng未？

出現了

點解你咁高水 ME得2.05

但睇往積我估最少12c skip

3.5S大大力GEl了

gun

因為我等左好耐

11c完

巴黎個場 3.5細 有冇勇士gun？

快D比多一C先!!!!!!!!!!!
之後唔理你

拜仁 3.5s 有成1.6倍？

Jj聯被雙重祝福 慘死了

C！！！！

睇左陣容先 今晚有播？

-2角

77台唔係場場都播咩

江原入多粒

On99
和都唔c
垃圾泡菜

半2全2

10C -1

唔批准

10c

江原濟州刷CCCCCCCCCCCC中呀
10/9
10/10

而家再入3.5B點輸

客一粒

我直頭想要2.5細

仆街了10c

大波波

JJ聯好廢

10.5-1

只欠1c

我唔信20分鍾都無c

feel到韓假3球完場

?

3.5b gogogo

有聽書

C呀！
撚屌！

搾住3.5/4細
入下隊入球江原

垃圾韓狗

買左s

3.5細 應該係

B

B?

俾多角

江原快入

又狂刷

繼續刷呀喂

13.5b 4倍

11c

入波快

重心 all in馬模對家

有機會16c

BBBBBBBB

沈仔 我信你 車5k 落去試試

3.5B?

爭全大

比多角未

半二全二 死全家

差1角

江原入波未呀

角呀喂

12c

入未

11C 10.5B CASHED

半二全二落地獄

又針一注準備

未被接納

暫停接受投注 角球大細 星期六 14
FC江原(主) 對 濟州聯(客)
角球大細
細[11.5]@2.17

13.5b gogogo

12C

12

11.5s 練心區

唔洗練了

唔洗練,爆左

練成了師兄

多謝各位支持

爆

玩角第一次贏羅巴

12.5b-1
3.5s
江原Ng

斷撚左隊垃圾BEE

得左啦！！！

屌

高sir 今晚仲玩唔玩

你車5k 買乜

江原比多粒OK?

差個3.5b未收錢

下埸有冇水

高蛇今晚仲有冇

逼害大波

客ng

江原入波ok？

羅巴

2:2完 感覺

屌你老母咪撚半2全2

角膽go go go

等14.4@4倍

即刻入

秒入

FC江原 13.5 角大

秒收

秒CASHED

goalll

Goalllllllllllllllllll

即收

gel

大戶飛 gun 注先

迫害大波

FREESTYLE巴

fs巴係咪cls㗎

見到買唔到

Gun屎忽咩秒入吖

Free蛇

正

2.5唔洗針

gun乜鬼 你買到咩

Cls

你可以再遲d

未禁完就入

半格都無撚埋 唉

fs巴

買唔切

沈仔 我地又中！大波波

B gor又加一分

我屌

俾多粒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

b gor又燈中左

仲有球

贏錢就係咁簡單

屌想gun 就入了

1分鐘收4萬

多謝高蛇！！！
中哂！

差啲3:1

想買no goal了

準備10分鐘6球未

打完就買唔到

識賭一定係一鋪過

我無買
頭先有巴打應該買左買左

劇本

秒收錢 好個打工

入多球

b gor 買ng

Dgor無入球
大家要跟實

成個鐘前已經講咗，唔知有無人跟呢

你一陣買不買 有2倍 3.5B

4倍

Bgor 買無入波 allin大波

B GOR NO GOAL

97% ng

仲唔刷等輸啦

識買了

大波必贏

有幾多個敢78分鍾後追入球

仲少過平時既平注啊

Diu 咁落去我個3.5s

是旦比多粒

仲要追一萬 cls

大把波80分鐘後nba啦

大戶再追多球可以嗎

連c plz

你

追都唔敢追咁大

原來追咗主第三球，唔夠膽再買多注買咗2.5/3大波都好

有 琴晚跟你 跟到而加 你fans👋🏻

就係有咁嘅膽先蠃到大錢

人地平注

有b gor 仲唔all in大波

人地一萬係小注

早入贏得少少 又見唔到fs巴

2:2完

佢1萬細注嚟

半個月糧

呢到咁多人唔識fs既

我都係早入，fs巴一貼即刻有錢收

正水明燈

1c 好嗎

bgor+黃俊 天下無雙

很多新仔

瘋狂長傳急攻

平注都3萬
1萬對fs吧算得咩

劇本絕殺和波

我正係識黃俊

3連c

沈仔 你覺得應該穩啲2.5 定3.5好

韓假未派，冇錢跟高蛇

江原入多粒/比人入唔該

b gor
買左no 4th goal

我正係識美巴

本身想買no goal 結果收手睇下係咪咁邪先

我追角大了 有角不

有錢個膽都應該大啲 好似係

B GOR要左無入球

跟完高蛇 再開一開live 發覺好似上錯船

角

入多球啦江原

2:1之後得1.5

江原贏左就唔會有C

-1

試上少注角大先咁

比多隻角

兩隊快手少少刷2角

3:1

爽手劇本和

應該仲有1個

12.5S 好冷

睇錯 sor

差d中計呀我

就嚟1001就準時出現

1001

嚇撚死

13C

米屈 今日2個post都唔係到 岩岩放工

都話最少4 粒

果然13C

佢搶撚到咩

我琴日扮工時先學識睇 有機會會錯架

fs巴 好唔好再追多次主ng？

13c -1

13c

.